雖然吹左好多年, 但睇來支爆好可能發生, 想知大家到果日點避難

依家大陸順差減少, 人仔已經唔可以好似以前咁係咁狂印
無足夠美金支撐去印人仔, 呢幾年好多人已經由地下銀行走錢去其他國家

雖然貶值會增加出口, 但同時5-6月又出口疲軟, 美國加關稅
大陸唔可能補貼太多, 即係出口係貶值下無乜太大得益,
總之大陸D貨得美國有能力接

同時國內產能過剩, 靠一帶一路去清國內多餘產能, 但馬拉已經醒左
出唔到去一路, 東南亞好多國家唔妥你好耐, 中東地區又亂, 短時間好難插手太深
, 俄羅斯一直唔鍾意你中國插手中東, 唔想同你嘈先忍你

...
...
...

假如知道一個月後會支爆, 大家點避難

你個名

係，但今次想睇下大陸又有咩新玩法

其實冇乜野可以做。要做晒避險貨幣，買下美元，or黃金等。供緊樓個d就儲錢應急。

爆咗又可以返去大陸尋歡救國，抵屌

支爆更應該留喺香港
去第到做乜鳩

香港都走唔甩

我覺得會係核電爆先